今朝搭巴士有幾多人撞到遲到既傻9 dse生

仲要大大聲講電話話比全車人知自己7左

英雄遲登場

梳囉 琴晚掛住屌女屌到唔知時間